冇去過龍門冰室食嘢係咪又out又娘又老套?

日日食龍門先in?

做乜二負評

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈